求機箱底版推薦

依家用緊個gtr細箱。散熱好唔掂下。黎緊想換過個底版。想問下新款既版入唔入到i5 u ?

睇你邊粒i5

4460

睇黎唔得
4460 = LGA1150 socket
新板係用LGA1151 socket

Focus g

點解散熱唔掂，唔係換機箱而係換底板？

我話想換箱同板